聽聞英國總統BJ係畀愚樂台fuckboy留學生勝利傳染

聽聞佢去啲貴族fuckboy party食咗個model, Johnson執佢二手閪領野

可能Bj直接執咗fuckiboi一劑先瀬嘢🤒😳

下即係點

條打靶仔最近返左香港

間舖多得佢唔少🤒

你吹得我漲？

社會垃圾

收聲啦4屁孩